有冇人知自由鳥puk code 係咩

唔記得sim pin 係咩

用唔到data

要打去電話商問

🤦🏻‍♂️

有冇人知

電訊商先知
你email 佢哋

PIN係1234
但PUK人人唔同要問台